澳洲黑警箍一個冇戴口罩既女仔頸

痴撚線

根本呢啲黑警就on9上腦

借疫情限制人身自由 而個女仔本身因為medical reason唔戴得口罩 仲要澳洲當地有指引係話唔需要證明都可以唔戴

死黑警

Melbourne真係成個疫情柒足咁耐
做咩都柒過人

段片都無頭無尾唔好跟車太貼

都冇出狗棍同胡椒洗面
好溫柔架喇

上上下下都柒到on9咁

藍絲上連登